如果真係實行咗社會信用評分

保守估計九成連登仔先扣100分

呼吸扣100分

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

唔識講支那話-200

200萬人負分

上連登－10
用fb／ig／twitter 每樣－5
講粵語－10
比錢睇蘋果日報 -10
遊行過 -20
衝擊過 -50